[ViuTV] 12.15 20:30 全民造星II總決賽 [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (90)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士/廢巴 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

造星交際花 aka 皇后
20號 大熱本熱 李𧘲均
一票一世情 一人一票證明比花姐睇觀眾都覺得佢係適合呢個比賽 投咗味

三十強入十強 王菀之-畫意

99強表演

同場加映 造星二是個交友嘅好地方

JJ aka 皇上 同Oscar aka 皇后嘅十強拉票片

梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦啦 我愛你呀oscar卡
係呀 佢魔音呀 佢仲識魔術偷走我個心

不推文呀！！！！！

OSCAR世界第一

OSCAR
MIKE
JJ

全力支持MC Justin Oscar JJ

一票不投花蛆契仔George Pheobus

最愛楊樂文
保育邱傲然 欣賞陳瑞輝
吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

可唔可以唔好禁
污染眼球放過大家好冇？？

All in mike

Show副骨出黎做乜

件衫想點.....

佢啲taste真係好有問題

呢個Brian估唔到係最低分

嘩屌Brian 同tank鬥淫蕩？

點啊你揀幾多個

正常

All in justin唔可以比契仔贏

屌破壞左Rihanna 既歌.....要洗耳

好難頂🤮🤮🤮

痴線又自爆

咩事呀

頂唔順

絲表示嚇親

屌隻衫

屌 搞唔掂

估撚到

廢巴 大王班打手躝開啦
就算唔係Oscar MC JJ
Justin Mike都值得過兩大契仔呀

亞視味好濃

咩佢地真係覺得香港觀眾鍾意依類表演??

直接表演啪骨啦

唔怪之得個節目要家長指引

飛lin衫

重口

亞視鵬咩屌你老母
著番件衫番去啪骨啦

鴨店？

大佬 我唔想要呢啲偶像囉

突然呢個post認真討論左好多

咸片咁jm9

Justin都po過願榮光上ig

brian tank係咪戥腳

K’型好多

哈哈 見MC低分仲出黎踩多兩腳
好野啊你地
慢慢同你啲契仔過世啦

同個男dancer

好撚引起不安

唔係好敢望個電視

Tank同Brian 全民做鴨

視覺衝擊

件衫Jm9

OSCAR
MIKE
JJ

有冇人投

Dancers好撚正

搞唔掂

條女幾正

不安

屌 今晚咁多鴨show ge

肯定係eric kok比嘅idea

Shit

All in justin唔可以比契仔贏

All in mc

All in team b4

睇呢個要遮住隻眼 好驚

都支持呢3個

一齊俾楊生玩

屌可唔可以放過對眼

最憎呢d魚網，露d唔露d，一係你就除左佢

D 聲想點？

Jm9

我最愛楊樂文

屌 笑出聲

枝咪又無聲

All in MC

咁tank冇得輸喎

mike mc oscar jj
排名不分先後
是但三個

真係淫到有d頂唔順

又要冇肌肉就咪撚show啦屌你

應該差唔過芝娃娃

Brian SM 衫

唔同媒體見到佢個啪骨廣告？

要專一啊

屌
好尷尬

ALL In Mc

Oscar ! JJ Mike

想奶

Tank個女dancer係佢女朋友

評判鍾唔鍾意先係重點
觀眾都未必係睇表演投票

好核突
妖又妖唔到 又冇腹肌
個樣又白到

評判票

最高分(oscar 64)得10分
第二高(免巴 60)得9分
三高(佐治59)得8分

所以52分嘅mc排第6，目前係5分

所以要令免巴 佐治於網民票「名次」上被MC拋離幾名，而唔係單單「票數」上拋離

所以係真係要推埋其他人

終於有人提

真心

今鋪你死鳥

屌我又係想post呢張圖

做乜鳩

表現啲骨

MC 係咪大勢已去？
依家處於被動狀態
佢最尾嗰段rap係正 但香港評判未必識得欣賞
想爆嘅話不如唱下EDM仲好
個人覺得JB d歌幾啱佢...佢食正條水嘅話現場肯定濕撚晒...我保證即刻反cup
無啦啦唱埋啲大陸歌好輸蝕...

笑左

嗰咀白到

你哋班廢契仔 我睇吓你哋贏咗點撚樣出去表演

講生日快樂係jm9
屌你老母

On9

屌 Brian 好核突啊

睇左

佢凸曬lin好核突..... 又唔靚仔.....

唉 我好想喊 冇心機睇了

又到芝娃娃了

投左jj

又大王

屌 又turn up

今晚決賽真係要加PG家長指引

係
仲要見到佢果2點
好嘔心

屌 芝娃娃

其實Brian性格係幾好，不過表演mama

又一次嘅鬥廢

Tank better than him

大王

係大王呀屌你老味

MC

Oscar夠票啦

支持MC呀

老闆

又到大王

躝啦

又turn up
Turn down ok ？

唉屌 大蝗又嚟

屌你大蝗

又係呢d歌

唱撚完蝗歌未大王

屌又係大王

又黎憤怒rap

不了

又係蝗歌。屌

屌你唔撚敢睇

話JJ藍嘅唔該FC 先
由頭到尾都係得個痴線佬係YouTube係咁留言
然後連登就開始傳

用香港手機殻 造星二仔人格擔保佢比自己走得更前

危急關頭踢走契仔先
叫屋企人同朋友們齊種票 唔該 一人一票踢走契仔

淨係識靠人carry

又睇緊重播
你搵次唔甩BEAT我都屌你少啲啦

大王有冇唱過廣東歌

次次一樣

大蝗

又憤怒芝娃娃 講到口都臭

大王收皮啦 又唔唱得又唔跳得
淨係識蝗語rap

芝娃娃又坐
又大陸歌

個個表演都露腿禁係做咩事

芝娃娃一開口又係笑爆咀

大王又扮嬲

咁睇返上屆姜b真係好全能
呢屆真係無一個係唱得跳得又靚仔

芝娃娃其實係咪每一round都表演緊同一樣嘢

睇啲囡囡算

好撚悶，又係呢d歌

芝娃娃贏以後唔撚睇Viutv

蝗

d英文歌詞

抄陳冠希條路線

ALL IN MC 屌打全場

睇表演到而家
大家應該考慮投Mike
個樣唔靚仔但係表演超穩陣
如果你認同ERROR肥仔係人才，就唔應該用靚仔與否做單一標準

成班契仔贏左都唔撚光彩
收皮啦

屌

點啊 又普通話歌

George點解咁鍾意大陸歌

大王又係呢類冇人聽到佢唱乜呀.....

屌首首都蝗語

又唔係廣東話

一句講哂

一票不投契仔sss!!!!
一票不投契仔sss!!!!
一票不投契仔sss!!!!

屌你老母大王
態度閪又唔撚識廣東話
全程蝗語
死番上去玩支那好聲音啦你老母

有無發現全部都係同一批dancer

重播緊姐

完全證明到 廣東話屌打普通話 垃圾先會揀唱普通話因為廣東話太難唱

屌
大蝗

推

剩係得呢D

其實真係唔係個個妖得起

又叫

又係周湯豪

因為一句發過夢既朋友 就轉投JJ 既人
同去鼎爺個仔間鋪以為去黃店一樣

好撚柒啊 佢唔好再以為咩嘴就係型好冇

屌你啦大王又蝗語

Bom

除左啲甩beat rap仲識乜鳩？

唱撚夠蝗語未
你一日唔走出COMFORT ZONE
都係收撚皮啦

大蝗，悶到咁。下下呢野

好嘔心呀頂！
十個都投唔落手

又憤怒rap

皇座只得一位
其他個D係好感同支持

睇到悶

大王真係好撚廢

支那歌again

低音嘈音

成堆唱英文歌既就算贏左 都無資格喺香港出歌

扮鹿含

我寧願你正正經經唱歌

得呢個樣

又係呢d表演

大蝗George

跌得好撚柒

芝娃娃有幾多年無訓覺個黑眼圈先可以咁黑

愛支病大蝗收皮啦屌你老母

你永遠到不了真實

認同 MIKE投票上黎實入三甲

三甲算唔算？
如果算可以刪左99台了

大王 安德尊？

原來個起源係呢到，而家先知

佢永遠只有呢首

大陸仔

好唔掂

大蝗貫徹蝗語

咪玩 肥仔高班幾百倍先唔睇樣

大王有冇唱過廣東話歌？
同埋佢係咪唔識英文唱唔到英文歌？

芝娃娃式rap

大王同廢巴係咪唔識廣東話

大王，好難聽！

屌大王又唱呢d 悶唔悶呀？
佢個西樣好撚煩

其實大王靚仔咩.....

本身對大王冇乜野，但而家真係

屌又蝗語

Mcc:有火有火！

好
撚
難
聽
熄左咪

大王好難聽

一律唱普通話嘅都唔會投

希哥都好過佢

無盡呢首歌本來就好適合抗爭唱 但19moment奶共唔敢出聲 jj代佢地做左佢地唔敢做既事

我覺得 佢廣東話英文rap 唔得
普通話呃到下人咁

又周湯豪 唔好搞周湯豪啲歌啦好無

屌真係好撚柒 頂唔緊

一齊投oscar

大蝗啲表演一式一樣

好難聽

我指呢類歌

手快出左

支娃娃

唔好益契仔大王
投咗Oscar唔好轉

又唱乜9

咁又差得遠左啲

吓點同
mike唱歌係好聽
但肥仔係多才多藝
唔好因為身形就將佢兩個拉埋一齊講
咁不如拎mike同hugo嚟比

起碼係周湯豪唔係咩鹿含中國祥

黑衫個Dancer

大王又重播

呢個真心D

用edc同佢比
侮辱左edc啵

呢啲垃圾嘢mani肯撚定啱口味俾高分

如果有負分票，我會投佢

啲人唔知佢rap乜

佢同freebus剩係識唱蝗歌

大王收皮啦

唔知點解我覺得芝娃娃同AK個風格好似
兩個都係唔睇字幕真係唔知佢地唱咩

呢首播咗幾萬次

成晚都唱中國有嘻哈d歌 佢係咪淨係睇大陸嘢

都唔知點解入到十強
返上去支那啦屌

Angry panda

MC 係咪大勢已去
依家處於被動狀態
佢最尾嗰段rap係正 但香港評判未必識得欣賞
想爆嘅話不如唱下EDM仲好
個人覺得JB d歌幾啱佢...佢食正條水嘅話現場肯定濕撚晒...我保證即刻反cup
無啦啦唱埋啲大陸歌好輸蝕...

屌你老母又係做埋同一樣嘅表演
咁點解有兩個表演

兒登啲品味好奇怪架喎

人地唱無盡就喊打喊殺
依條垃圾唱兩首蝗歌 就隻字不屌 ?

人地有準備有水準有唱功有表演
咁都贏唔到無天理

成撚日大陸歌

好撚悶呀芝娃娃

蝗歌睇到佛都有火呀

大王自從發現扮嬲rap評判好受之後每一次都照用

我以為電視播錯左睇返大王上一個表演

見到你我都go crazy

完全唔明點解會有人話佢靚仔好核突

啲女正喎

收皮啦大王

永遠一個樣既Rap 好撚嬲咩宜家

有字幕都唔知佢唱咩鳩……

仍然g持mc

佢嚟嚟去去好似表演同一堆嘢咁

我讓低音發威

大王好撚廢

好慘 係咁負評我
懷疑係MC fans
網民票MC屈爆大拋離
但第二名係免費巴 第三名係佐治

就全場總冠軍同第二名係兩個契仔架喇🤦🏻‍♂️

哩啲叫Rap？
想知Mc Jin點睇

佢其實係咪唱唔到其他歌

大王除咗識唱憤怒歌仲識唱咩

屌 又rap好撚悶

兩個都係周湯豪

好似hea唱咁

無高低音㗎喎 好野

仲好意思串抖陰耶

屌左幾廿個post啦

現場睇既人連字幕都冇 點睇

唱得好撚hea
唔撚識唱歌

跳舞咁僵硬唱歌咁難聽都俾咁高分佢
班評判食撚咗屎呀

收皮啦大王你真係好撚廢呀

好撚柒呀屌你老母大王
死番入支那好聲音啦

首首歌都一撚樣 係到鳩嗌 如果大蝗贏到我真係罷睇viutv

好難聽呀屌你

邊個讚過佢

屌咗好多個po啦

唔好比呢類垃圾風格係香港氾濫thx

點撚樣呀大王又憤怒芝娃娃
咁撚難聽都高分過mc
係咪大王人品性格好啲呀on9?

我都係

唱歌肥仔會贏Mike?

一句都聽唔到 睇住字幕都跟唔到唱到邊 躝啦 嗌夠未

難聽啊

佢唱完我唔記得係周湯豪既歌

成個比賽全部唱同一隻歌

Rap到一舊舊

唔好攞ak同佢比啦好嗎

依條撚樣唱兩首蝗歌喎 , 夠哂藍未呀 ? 屌得未 ?

建議花蛆可以整個夜總會組合

Tank同Brian負責跳濕身脫衣舞
Phoebus 同George就唱蝗rap同蝗歌

每個禮拜去大陸d一線夜總會表演幾次
仲好賺過你個mirror呀屌你

芝娃娃

頂你笑死我

下？
屌撚到仆街wo

兩round表演啲風格都咁似

唱撚完大陸歌未吖大王

真係收皮啦好心

播片

佢個黑眼圈今日冇遮好

做乜個個post都有人話jj藍

終於聽完佢憤怒rap 聽到好辛苦

但舊年咪一樣只係得第四
我都想佢舊年贏架

Fuck

好on9

mcc: 有火有火

AK正好多

淨係jj睇到都都笑而不語啦

隻字不屌眼殘

肥仔好有諗頭!!

大王應該得啲盲目fans嘅票?

大王有人伴舞係好睇啲

不過都係唱得好廢

得喇
拜

我都係
分唔到2首有咩分別

個個Post都屌人唱蝗歌啦

咩料

唔理佢點黑人憎
佢真係全晚最有stage presence 最有星味

由一張白紙變成一張廢紙

爆粗

淨係識唱蝗歌 垃圾

遮瑕膏都唔掂

抖氣聲大到

事實 想食人血饅頭

係咪啱啱係後台追完po黎

點解星2差咁遠 星1十強個個都幾好睇

盲撚咗呀
一直都屌緊

學習經過？

佢鍾意呢d 歌
因為掩蓋佢唱得差

大王英文蝗語咬字都咁差

由第一集屌到今日啦

躝啦芝娃娃

承受唔到抨擊就快啲走啦

all in Oscar啦屌

收皮啦 大王

呢種歌真係好難聽，好憎

Jj

無人想知

咁樣問佢 仲唔係契仔？

屌，拎感情分，收皮啦

啲垃圾歌咪就係咁囉

吓做唔好就屌你架啦

MC絕對唔多票呀 唔好以為佢贏緊
Mc選情告急呀

垃撚垃

承受抨擊又扮委屈 咁有冇反省過自己

大王無料

mammy,love u..

佢岩岩仆街？

屌咗起碼80個po
佢一唱蝗就係咁屌
有冇睇過架你

想賣可憐？

評擊？
你咁撚串 抵比人屌喇

好重妝遮黑眼圈

有d野軌跡係差唔多
肥仔當然係萬中無一的人才
但唔代表其他人無機會做下一個

乜料 唔返屋企訓又要講

死番去大灣區瞓啦

hottick

有追開嘅一直都狙擊緊呢件垃圾大王
係堆今晚先入嚟嘅生面口信埋YouTube屈JJ係藍係度屌JJ咋嘛

終於完 大王廢到

肥媽hugo

Push

我係咪聽錯 我聽到個fuck字

新一個post又要同大家回顧下今季契仔大王嘅威水史

跳唱樣態度才藝任何一樣都無嘅阻住大王
比花蛆保送就真係以為自己坐正十強
氣焰大到連觀眾都已經鬧埋
仲要覺得自己已經受歡迎到有haters
視觀眾如糞土嘅人真係好有星味

離決賽仲有一個星期
不過對觀眾呵護倍至嘅大王緊係不忘同大家係ig 互動啦
要逐個story repost逐個cm deletelike

咩話？大王點解咁得閑唔洗學其他人練唱歌跳舞？
大王係完美嫁，跳唱都從來唔甩beat邊似得其他人要練
就算全世界都無人鐘意都仲有大監製花老母罩住
如果唔係點會出醜出到深圳都仲係個show到

你地班人台都未上過有咩資格批評
仲唔係haters

喂！尖叫聲！

Haters！ 鍵盤戰士！

同場加映

呢度無乜野粉黎粉去啊 只有觀眾 粉你老母咩
唔抵得人地表演好過大王就靠踩低佢對手黎抬
同埋用不推文啊屌你老母

扮聖母？

冇人比你學習啊 從來都係造馬俾機會你

哇

佐治永遠都係憤怒rap
冇第二道板斧

唔想畀人評擊，憑咩做藝人呀

扮可憐

係睇緊第一round咋

Angus

嗚
汪汪汪
嗚
汪汪汪

佢講野好奇怪

你盲撚咗？ 狂屌

最右邊嗰個法賓奴？

Anguskaiman

賣小強

佢係咪講oh fuck

肥媽～～

a組wow

唔識唱歌

本身都唔撚想再屌大蝗
但多謝大蝗打手
10強最撚無料
性格有問題
成撚隻芝娃娃咁撚樣
除左啲垃圾rap仲要甩beat嘅仲識乜？
你識承受評擊？
出黎屌翻hater叫識承受
屌你老母大蝗翻歸喇on9

Hugo

泰文?????

咁多負皮都睇唔到

好似幾正啵

一票不投大蝗免費巴

2019最大笑話
大王第三高分啊屌你

扮咩humble芝娃娃
del ig cm

評擊完都冇進步過咁有咩用

angus

hugo

幾好聽喎，rap得

ANGUS

OSCAR
MIKE
JJ

加多個HUGO先

A組

咪撚博同情呀屌你大王
咁唔開心就一早退賽啦

Heartgrey!

黃歌

呢啲先係嫁嘛 唱乜野19moment

angus呀!!!!

手足

嘩
hugo好聽

點解hugo又可以叫咁多人幫手rap

呢隻芝娃娃搭埋架乜柒巴士 兩條撚樣首首大陸蝗歌
首首奶閪普通話都唔知唱乜鳩
咁又話第二三名食唔撚食屎呀屌
個世界cls 繼續唱呢d歌 飲珍奶 一齊送中啦 屌你個閪 死仆街巴士 芝娃娃

做乜鳩搵人嚟rap
rap晒自己啲演出時間？

Angus 繼文 Jerry heartgrey!!!

免費巴同大蝗剩係識蝗歌

無字幕

係嘅 但係佢唱咗好多次啦又師到分手 又turn up 又角頭 雖然我好開心有人留意台灣音樂

賣慘 你無見你呀媽係不孝呀

繼文！！！！

咁樣睇 angus真係值得10強

Wow～Angus

正呀 angus

手足？

呢段rap係全晚最正

鍾意hugo呢個表演

Hugo都屌打芝娃娃喇

繼文 Angus

hugo 同其他組員共享舞台
抵讚

肥媽打齋

唔好比free bus入三甲

隻歌好黃

Hugo呢個ok wor

咁hugo咪無咩機會show off

Angus rap都得好過芝娃娃

A組！！！！

肥媽今次又唱得幾好聽喎

聽到「手足」

要投黃不如ALLIN OSCAR啦

手足!!

其實冇所謂 佢可能係另一種自我放棄呢
大家都係咁俾分

鍾意呢個表演

好黃呀首歌！！！！！！

好聽

繼文BB

一齊投MC呀

唔敢出字幕

Heartgrey
Angus
繼文
Jerry

繼文 Jerry Angus

黃到

首歌

大蝗 蝗你老母 收皮啦

嘩屌

岩啊

印度lokman

Hugo今次唔錯

hugo依個表演

九強都屌打支娃娃

係咪得大王同免費巴冇唱過廣東歌

呢個好好多

原創

呢個唱歌真係幾掂

個表演幾高質

黃

係咪諗住自己會輸，所以搵返班兄弟出嚟

Jerry 繼文 Angus

有啲想轉投hugo添 首歌

參賽者可能知道會有內定
所以豁出去叫埋隊友一齊

好黃呀呢個！

時代力量會不會成功

嘩

Kai文幾型

時代力量
想喊

你之前未睇過造星

時代力量

Hugo 呢個好過開頭嗰個好多

哇 歌詞

Angus呢D先係rap
大王個D就.....

Hugo呢round黃到出汁

見上年姜B咁掂又抄人

哇好正！

好撚感動啊屌

屌好感動

繼文啊❤️❤️❤️❤️

聽到咸

首歌好黃！

哇 好大膽

D詞

Viutv d製作真係好廢
收音差甩咪字幕又甩哂

喂
呢隻歌
掂

黃!

Hugo:我幫你地唱hook

大蝗我屌你

係咪突登唔出字幕

可以轉投Hugo了

呢首歌好聽 黃到金

啲歌詞痴撚線

我諗hugo都知自己入唔到三甲
佢呢個選擇幾好
首歌好似好黃

依d先係黃

可能mc要處理屋企既事 所以唔夠preparation

依首正呀

首歌唱俾香港人聽

佢啲歌詞

山下見

歌詞

hugo黃到發光

與綠魔反擊

Respect hugo 黃到仆街

全民反擊！！！！

MC粉肯轉撐HUGO未？
黃到變金

因為你呢句 我依家投你！！！

感動

冇字幕都聽得好清楚啊呢首

繼文啲Rap真係打齋

隻歌黃到金

覺得係

好撚黃

唔好投jj 真人好藍

成隻歌詞都好撚黃

全晚最正

暴徒歌詞

好感動

又好聽

Jerry好睇咗 好似鬼佬

真肥媽

好黃呀！！！支持！！！！

轉投hugo了

呢班人
呢首歌
咁我投Hugo

擺明唔敢出字幕

佛偈

痴線呢首黃到金

好似睇翻之前小組表演咁

好黃

呀
好正呀

個台越嚟越多人

冇字幕嘅屌

一齊打一場硬仗！

但呢round應該sell個人表演

都唔知rap乜柒呢啲垃圾
人地rap就係聲討社會不公
佢地就係發脾氣或者係到自high
整cheap哂啲rap

但反而覺得Hugo應該自己唱多啲

好感動

搵埋班choir嚟

Cls

明明前幾個post 大家都開始解釋翻

聽到有小小打冷震 手足

繼文好靚仔

求full version

唱聖詩

頂呢首歌無字幕

屌眼濕濕

對抗綠魔

唱廣東歌 黃歌
hugo個表演好多人

成個台都係黑衣人

嗱呢啲咪分別囉
Angus Jerry 繼文心灰Hugo全部rap唔洗字幕都每個字清清楚楚好好聽
你件大王事前比埋字幕都冇撚用啊收皮啦

好鍾意hugo嗚嗚嗚手足

去撚左教會

同綠魔抗爭

聽唔到唱乜

呀～死黑警

Hugo唱乜鳩 仲唔歌詞比佢

成班手足身邊一齊行

起曬雞皮

Hugo佔個表演有無50%

好癲

好撚正cls

山下見
呢首原創正
Heartgrey

hugo贏垃圾大蝗ok?

好黃好黃好黃

屌 全晚最好表演
沒有之一

Hugo good job

點解既 我係咪Miss左啲咩

香港人唱廣東歌

我都覺

好 撚 黃 ！

呢個運鏡咩料

一齊打呢場硬仗手足們

呢首不得了

好感動啊
多謝你啊

黑衫 電話燈

好撚感動 手足

正呀首歌

兒童合唱團都出埋

首歌幾正 youtube有冇?

OSCAR
MIKE
JJ
HUGO

好黃！！！

感動...
又勁好聽

首歌發光喇

反抗
星火
手足
烽煙

好撚感動

Shitttt 好感動

改投Hugo

全黑衫

幾多歌詞唔出得街呢，正呀！！

實唔夠膽出

繼文

Hugo做呢種表演好過發姣好多呀

又要醒起Jerry繼文不甘心咁出局

有點感動

以後唔再叫你做肥媽了

出動教會

仲要黃燈

LOVE HUGO

即刻轉投佢

投票啦hugo

首歌聽到好感動
無字幕都知好黃

呢個表演第一

呢首歌可唔可以派台
好撚正

好多細路有屋企無得返tim la
屌你 芝娃娃自己有屋企唔返仲拎出嚟講

係

本身投mc 轉左hugo

呢首歌有studio level
好過芝娃娃同其他人一味唱支那歌

個個都想爭黃票

成班手足一世唔怕

HREATGREY無帶EAR MON

唔敢出字幕？？？？

HUGO集氣

想轉投hugo了

rip

聽到眼濕濕

痴線

你冇聽啲歌詞咩

RIP周同學

五大訴求

不分化

感動到喊

omg Hugo今round又改觀啦 真手足！

Rest in peace

Hugo 呢個表演睇到我喊

特登無字幕

Rip

RIP

好感動呀

煲底見

好感動 cls

大笑左 啊～～

時代革命

rap詞黃到字幕都唔出

我轉了

全晚最好睇
邊疆兄弟同hugo

好撚有誠意

hugo個show好撚好睇

Rest in piece

好撚正

點解無歌詞
成晚最正呢首

聽到喊

真 派台
好想瘋狂loop

咩歌

聽到好多句手足
如果最後佢哋全部舉晒五隻手指我會喊

呢首好正！！

cls

大家投Hugo

好!

hugo, salute!

hugo第一次睇到起晒雞皮

呢隻歌！
出MV!!!!唔該

有無名呀首歌

Rest In Peace

呢首歌好過平時唱嗰啲歌好多

想轉投hugo

一早出依首 就領先啦

仲要rest in peace手足

起碼都要出studio版

+1

PUSH

Hugo 想推佢上去

投佢了

已投Hugo

佢講rip!!!!!!

嘩好黃Hugo好正啊

即刻雷動hugo

好靚呀服裝 舞台 各樣野
佢地啲心都好靚

痴線 喊左

選情告急

agger

rest in peace 😭😭😭😭😭😭😭

轉左投Hugo

好聽
但個feel有少少抄mcdonna like a prayer
服飾同表演都似

Thank you Hugo

19Moment歌加句發夢就黃到金
Hugo呢D就黃啦屌

已轉 HUGO

cls好撚正 rip

可以

講得超好

Angus好正

要出mv

RETROLLLLL

hugo!!!

Hugo以前屌錯Hugo

Mc/HUGO

好黃，因為有好多人守護佢地先有得上台

聽到毛管動

Hugo!

唔投oscar 投hugo

我跟隊

剩係呢首歌都要推爆

求歌詞

投完票會唔會同你講確認你投左邊個㗎？

Vote for hugo

屌 睇到喊出黎

痴撚線眼濕濕

好感動🥺🥺🥺

Hugo 投佢呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

香港發聲啊！

Hugo出落iTunes Moov KKBox嗰啲啦

Respect Hugo
真係有感動到

希望首歌可以出全首日日loop

10強入面真係得芝娃娃同免費巴最撚反感
首先要多謝花蛆
其次係隻垃圾芝娃娃性格咁好真係好難唔反感

Hugo!!!!

真心唔投MC
咪撚投大王廢巴投HUGO⋯⋯

屌你唔撚係覺得契仔好過HUGO?

多謝Hugo

hugo好好聽 擺明講緊香港

會

咁先係香港人嘅歌
多謝你Hugo
快啲派台啦首歌

雖然見好多人中意Oscar
但有冇人其實同我一樣唔太欣賞佢

唔會 下面有幾多個黃先得

出面好多人守護緊我地

rest in peace 周同學
rap啲詞我聽得好清楚
thank you

Vote for Hugo

成個表演好正

本身好憎佢成日chok樣

正撚過Oscar嗰下好嘢

真心喊左

唔敢出

Hugo呢隻歌可以出mv

真係好感動
好多謝你啊Hugo

反正三甲都一早預熱左三個位比契仔

反而hugo咁幾好 非常好睇

眼濕濕

呢個表演贏曬

即轉hugo

改投左hugo 好感動

多謝HUGO選擇一個咁嘅表演

跟

好想聽返好感動

兩個都黃唔得架咩

首歌好好聽

jm9好似籌款節目，加兒童合唱團

好感動

Hugo手足

hugo首歌

又有隊友，又黃到金，投佢了

有無人同我一樣喊咗？投Hugo

可唔可以出MV

無好認真聽 有無原版歌詞

Rest in peace呢首好好聽

Hugh no.1

詞邊個填

今日係紀念梁凌杰手足嘅日子

聽到想喊轉投了

繼文！ Jerry!
唔show歌詞....

屌你老母聽到眼濕濕

本身好撚憎佢 改觀了

好有誠意

會想重温既歌

Hugo呢個先叫「表演」
啱啱個大陸呢都唔知做緊乜柒

我都想轉啊

投hugo

今晚第一個一定會重溫嘅表演

改投hugo

Miss咗 無聽到歌詞

真係好正 山下見

hugo
本身冇咩好感
但依個表演令我改觀
好有誠意向手足致敬

感動 睇成季對hugo 無咩感覺 但呢首好撚感動 唔該放上yotube 呀！！！！！！！

轉投Hugo了

hugo 睇完想流馬尿

hugo呢個先係表演呀 屌你

跟

我會loop返依個表演

mc！

屌 眼濕濕

agree

唔講又話唔講講又話人地消費

多謝hugo
手足聽到了
香港聽到了

Hugo 應該係手足

Hottick今晚真係好靚仔
忍唔住講多次

Viutv算係咁啦

RIP周同學同所有義士

真

HUGO!!!!! 我投咗你㗎!!!

好撚正屌你老母，全晚最佳表演

Hugo 繼文 jerry Angus heartgrey > b3 >>>>> 其他

Rip送歌俾佢

眼淚不自覺咁流哂出黎

已轉投hugo 唔理咩 但起碼夠膽係live show做普通人唔敢嘅嘢

支娃娃 仲唱蝗歌果啲搵窿捐未

佢兩個表演我都覺得好好

想轉投Hugo

Hugo個段rap有啲聽唔到歌詞
跪求上架

hugo呢首正

Hugo同Oscar又係黃到出汁

跟隊

已投

屌你，99台都睇到我喊

全世界HUGO

好好聽好感動

嘩 Hugo估你唔到

多謝你呀造星肥媽

啊係Hugo

屌 Hugo 有吉士

轉哂hugo 就會𠝹票比廢巴贏oscar㗎啦

要

投左hugo
本身投justin

投Hugo

呢首出錄音室版啦 想聽

最靚仔係佢

首歌可唔可以係音樂平台上架呀 好撚正 真手足 respect

love you hugo

我由造星1追到依家
我講錯，我意思係要sell自己但分薄左自己演出時間

想睇歌詞呀

投Hugo 真手足

真係touch到

好想快啲有首歌嘅片係咁loop

手足
時代力量會不會成功?
Rest in peace

轉咗hugo

聽唔到唱咩啊 有冇歌詞

弱弱一問...想問係唔係原創歌

19Moment係黃？一早棄左呢隊野啦堅果D

MC粉不願面對的事實
仲洗唔洗版

全晚最正嘅表演 真心聽到想喊
想轉投票俾Hugo

已投hugo

Hugo, 我愛你

真心問MC 係咪大勢已去？
依家處於被動狀態

以下開放認真討論

佢最尾嗰段rap係正 但香港評判未必識得欣賞
想爆嘅話不如唱下EDM仲好

有冇人覺得佢應該唱JB d歌又係唔高 把聲又咁撚正

個人覺得JB d歌幾啱佢...佢食正條水嘅話現場肯定濕撚晒...我保證即刻反cup

無啦啦唱埋啲大陸歌好輸蝕...垃圾大陸歌撚有人聽咩，今次都已經係表演啦，梗係揀啲最撚爆嘅歌...
成班都唔識玩

已轉投hugo
(改咗三次)

唔撚似囉

出MV

Hugo 多謝你

手足R.I.P

投左hugo

已投hugo!!

本身都覺得佢好造作
本身投mc
而家決定投佢

屌佢地係咪計好曬㗎

冇 改左

沒有暴徒 只有hugo

雷動Hugo 正式啟動

不再叫你做肥媽了

首歌好高質 已投hgo

轉投了 好高質

Me2

今日係12月15
係梁烈士捨身成仁半週年
RIP

其實咁樣轉票我覺得係唔公平

一定會loop爆

聽到懷疑左兩秒 再聽落去.... 好想喊

HUGO

真係好聽

首歌好正
雖然Viutv 冇出字幕
但多謝viutv冇ban呢首歌 捍衛香港創作自由
多謝你Hugo同Viutv

係
佢記得

灌hugo

hugo 感激你唱出呢首歌

你可以收皮先

我唔憎佢，但係都冇咩好感，而家好感動

你冇聽歌詞？

想要歌詞

山下見⋯煲底見？

聽完好想喊
雖然靠撐黃有票好唔啱，好似靠政治，但我都想投佢

冇錯
十強仲有其他比廢契更好嘅人選

就算大家唔係支持開而家嘅十強選手 都希望大家記住記住一定要投票
踢走廢契 唔要造馬

本來仲嬲緊芝娃娃同免費 聽完好傷心 義士RIP
光復香港 時代革命！

轉乜鬼hugo
咁樣即刻比phoebus贏

即刻轉咗投Hugo

全晚最好睇就係佢呢個表演

唔好忘記手足

MC

估唔到最有意味嘅表演嚟自Hugo

MC似港豬?

山下見 連 youtube 都無

投MC 嗰d 全票投Hugo

好過JJ 好多啦

唱國語個啲全部仆街冚家俾狗殺

仆街流左馬尿
手足 你係天上一切好嗎

要出全首歌啊

MC粉似港豬

今年十強真係好廢
完全唔吸引人睇
我遲左睇，飛住黎睇

Mc粉表示我唔介意你地轉投Hugo
At least我覺得個表演係真心
唔係唱完無盡講兩句發夢R黃票
Respect Hugo

有無link 想投hugo

[ViuTV] 12.15 20:30 全民造星II總決賽 [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (91)

P牌仔坐撚住左隻耳

Hugo有mon po 嘅話
不如遲啲出個歌詞出嚟
想睇

MC先做作喎大哥

似係原創

轉左比hugo,好想快d睇多次頭先個表演。

其實講咁耐會唔會MC先係藍
從來都冇見過佢表態

有冇人剪依段出嚟丁，好感動呀屌你老母，加埋聖母背景不撚得了

其實Hugo都贏唔到，不過都俾一票佢

好想快啲有得loop首歌

之前已經澄清左唔係

hugo
係mani面前唱黃歌 加100分

Hugo梁烈士

已轉投Hugo

Hugo首歌好感動

今日係1215
615

擺老豆老母上枱同欣宜一樣

[ViuTV] 12.15 20:30 全民造星II總決賽 [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (91)

感謝比卡友情客串

其實佢揀得唱呢首歌都唔係為贏㗎啦

相比頭先邊條友同唔知邊個講生日快樂

Oscar....好想轉投Hugo

block得啦 粉粉粉

轉投左hugo，想繼續睇到佢

一定要出studio版

問題係唔想益契仔就投咗Oscar唔好轉
本身無投Oscar就轉啦

你話佢地唔驚就假既
但諗下響CCTVB根本無可能出到街

點解唔公平

屌，Oscar無啦無啦，
好多人轉hugo

香港人一定要投黃嘅
JJ Hugo Oscar Justin

多謝hugo

轉邊個都益freebus
集中oscar 啦 起碼黃

已轉投hugo

實有人剪

兄弟爬山 山下見！！！

仲有4分鐘完 唔該可唔可以轉投hugo

喂頂 個網死左？
投唔到呀喂

即係phoebus贏啦

Oscar冇曬票

Hugo 手足

有咩唔公平 鐘意個表演咪轉

就算唔關政見 睇表演都知可以轉投啦好唔公平咩？

我係鐘意mc 但我都有出去發夢 都比hugo感動到轉投Hugo 咪撚用呢啲野黎抨擊其他參賽者好冇

仲搵埋augus個堆rap

喊撚到仆街屌

已投Hugo
屌你ViuTV唔出字幕

邊個吹奏大王廢巴又投佢嘅見一個狙擊一個
屌你老母啱啱未返到去，睇呢度成班生面口係度吹大王廢巴踩其他人睇撚到嬲

呢個perform真係感動到我

多謝Hugo,
佢選擇一個咁嘅表演
應該主要係送俾手足。
預咗冇機會贏

有乜所謂，民主嘅價值就係可以投票俾自己喜歡嘅候選人
如果係含淚投，我諗oscar都唔會鍾意

利申：由eyes catching idol 就開始投oscar支持Oscar

半年了